美議員提案授權動武護台

節錄

美議員提案授權動武護台

美國總統特朗普

北京頻頻軍事脅逼台灣，美國兩黨有議員撐台，共和黨參議員史考特（Rick Scott）前天（18日）提出「防止台灣遭侵略法案」（Taiwan Invasion Prevention Act），授權美國總統在中國武力犯台時得動用武力防衞台灣，法案也鼓勵美國總統與國務卿訪台。

鼓勵美總統國務卿訪台

法案給予美國總統有限國防授權，在台灣遭受中國大陸直接武力襲擊、借武力奪取台灣實質管轄領土，以及台灣人民、軍人遇害，。。。。。。。。。。。。總統在美國國會發表演說。法案也敦促美國貿易代表在法案生效後180天內，與台灣就雙邊貿易協定展開協商。

這個法案與聯邦眾議院外委會亞太小組共和黨首席議員約霍（Ted Yoho）於7月底提出的同名法案內容。。。。。。。。。。。。。。國際盟友的承諾，重申美國在印太地區的安全承諾，確保所有國家在國際水域和空域行使權利」等。

美國之音

Go ahead. it is bored

要來了

美軍

去印度前線都喊成咁
點打美軍呀？